聽到班警係背後笑緊啲示威者

話佢哋以為撚緊我地，實質佢哋一路搞落去，我哋就每個月搵袋八皮野

就今晚深水埗單嘢為例，示威者鳩企足幾個鐘，班警就出去扮捉人呃OT錢

so?

所以尋晚黃大仙跳舞嗰兩個女仔先係型

唔緊要呀
贏咗佢地收皮
輸咗我地全力攬炒 佢地一樣收皮

要有命享先係錢

嘩，大發現喎

你都成日笑佢啦，打和啦super

咁記得唔好捉曬d人 幫手永續抗爭wor

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

我知政府向班共警大派福利換取效忠，
但係佢地d錢永世困係大灣區。

其實示威者走哂 得街坊落樓撚狗同食花生
八皮一個月好多咩
俾盡你逗夠6個月八皮都係48萬 細數目

搵八皮野? 咁記得留返錢交稅同睇心理醫生呀

佢地一定會有報應

冇得計呢啲婆仔數，呢次講緊香港一百年內嘅命運

怯你就輸一世

個個月8皮睇加稅 班中產出唔出黎屌

老實講揾幾多值得同大陸同胞表揚同宣傳
佢地嘅努力係有回報
亦值明愛國愛嘗可以揾到佢地幾年都冇嘅錢
尤其我的国經濟未必咁好

叫佢地睇住啲屋企人

咁似之前個中国富商笑鳩誠仔窮

正解

啱呀 涷薪 減人工 大清洗 嘔返OT

唔緊要 識到個警嫂好撚正，叩我下次上佢到

好快笑唔出啦

當權者走狗不嬲係咁架啦 坐咗幾耐

唔緊要
清算果陣要佢地嘔突
唔講咁遠，就講眼前，叫佢拎OT錢比屋企人睇醫生/買定棺材山地先

佢有佢呃ot錢，我有我唔交稅，最後政府埋單，條數太大，分分鐘全部將香港狗轉用支那狗止蝕

佢哋有冇諗過我哋都恥笑緊佢地

應該要搵d野自high下
但唔需要撚狗既野黎做下

次次咁撚好大風險

儲緊棺材本姐

829 Winter On Fire 各區放映會 (全集）

有出過事？ 連登仔得個講字

邊到有得睇

.

咪袋囉,解散左佢地之後唔返大陸都冇運行,依D當係比佢著草費,如果唔洗嘔返出黎既話

幾十萬買狗仔狗女
抵到爛

叫街坊請佢哋飲酒囉

嫂嫂聲
係狗乸至岩

我哋睇緊嘅係成個香港前景 佢哋睇緊嘅係嗰少少錢

睇下佢班仔女點睇佢地
搵埋啲陰質錢
小心無仔送終

笑？狗仔狗女比人搞果時仲笑得出？
勇武逐漸升級 睇佢地仲笑唔笑得出

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，呢場戰役係無可避免要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

佢哋班仆街依家有得賺好賺喇我遲要佢哋嘔返哂出黎

補充一點，政府唔可能無限咁補錢比黑警，要過財委會，加上愈拖長愈耐，政府d大白象工程可以唔使諗喇

校園欺凌係最撚恐怖嘅戰線 9 月佢哋就知咩叫痛苦

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

應該係沙田條片開始奏效
開頭班狗覺得自己好正義
香港市民係企係佢地嗰邊
但經過尋晚知道自己係人民公敵
咪自我安慰覺得有錢已經得
駛care你地感受

以前睇直播班狗成日講
我地幫緊你地呀
唔係我地救你你死左啦
突然間開始講錢
証明佢地價值觀開始動搖

巴打真係唔交稅咁型？

件事完左之後佢地就慘啦
唔好忘記佢地並非根正苗紅
次次共產黨用完人都會當人棄子
睇過下黨史都會知啦

好似DQ議員咁，攞番佢D人工

雨傘個次同我地講完左一樣咩事都冇喎

點攞？

真心有幾個番工唔係為錢

唔係想串巴打 但你打算要點做要佢地嘔出黎

唔好下下用雨傘做對比啦你望下中共而家部署緊咩計劃，一個大灣區警務合作計劃都知咩事啦！

屌佢係要呃ot錢就揸流攤,咪撚捉人打人非禮人啦
收錢唔做識嘢識唔識玩架
無一隻狗係無辜

佢地一入學堂已經比人洗腦
覺得自己係除暴安良
佢地根本唔知佢地只係condom

咁點?你想做警察?

所以你冇覺得呢期捉親人都好hea 捉親都幾丁友，真心有部署前後包抄肯定捉到，當然我唔希望有人俾拉，只係覺得奇怪

俾曬娜娜就唔好啦

政府之前DQ完青政議員，就去法庭追討佢地人工，
今次我地要組成民間政府，民間自衛隊，清算港共 官員 議員 警犬，要佢地還番人工出黎

全民罷交稅

8萬蚊買唔買得返個仔女

黃秋生：當有一小班人 比外面既人不認同 指責 辱罵 呢一班人就會更加圍爐取暖 認為自己是正確的 呢個係人既保護行為呢
黑警就係呢個情況

袋8皮野既condom......

如果你咁care既咪去做狗

唔洗理佢哋講咩
佢哋好撚識打飛機
啲老散平時咪又係吹到自己好撚他調

黑警記得留D錢幫仔女做身後事 好快開學

你ot，我就屌你女朋友。我一路屌一路逼佢鬧黑警。當肉便器。
拎八萬都冇用啦，綠帽狗。

一定心理唔平衡到仆街
仲要大陸班友，尤其派落嚟班武警同公安一定無呢個價，但佢地又正值貿易戰，點都經濟差啲
加上大陸人普遍都憎人富貴嫌人貧，有咩天災都屌富豪唔捐錢個啲
如果知道黑警8萬一個月，應該唔止微博發癲，連大陸官/武警都想分一杯羹